\hypertarget{PEL-0040:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0040:ruxe9sumuxe9}}

Ajout d'une entrée dans la table \texttt{dict-financeurs} et renommage
de deux entrées.

\hypertarget{PEL-0040:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0040:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Demandeur: RCO
\end{itemize}

\hypertarget{PEL-0040:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0040:solution-technique-proposuxe9e}}

Table concernée:
\url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/blob/2.2/definition/lheo-gml.xml\#L3232}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  ajout du code financeur 18 \texttt{LADOM}
\item
  renommage du code 16 \texttt{OPCA} en \texttt{OPCO}
\item
  renommage du code 17 \texttt{OPACIF} en \texttt{Transition\ Pro}
\item
  ajout du code financeur 19
  \texttt{Etat\ -\ Ministère\ de\ l’intérieur}
\item
  ajout du code financeur 20
  \texttt{OFII\ -\ Office\ français\ de\ l’immigration\ et\ de\ l\textquotesingle{}intégration}
\end{itemize}

Pour info:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  LADOM: Agence de l'Outre-mer pour la mobilité
\item
  OPCO: Opérateurs de compétences
  (\url{https://travail-emploi.gouv.fr/ministere/acteurs/partenaires/opco})
\end{itemize}

Reprendre les libellés proposés par RCO dans les commentaires
ci-dessous.

\hypertarget{PEL-0040:modification-du-glossaire}{%
\subsubsection{Modification du
glossaire}\label{PEL-0040:modification-du-glossaire}}

\hypertarget{PEL-0040:new-programme-ruxe9gional-de-formation---prf}{%
\paragraph{NEW Programme Régional de Formation -
PRF}\label{PEL-0040:new-programme-ruxe9gional-de-formation---prf}}

Ensemble des formations financées par le conseil régional pour répondre
aux enjeux du développement économique territorial, à l'insertion
professionnelle des jeunes, au reclassement des demandeurs d'emplois, à
la reconversion des salariés...

\hypertarget{PEL-0040:notes}{%
\subsubsection{Notes}\label{PEL-0040:notes}}

Il avait été envisagé dans le passé de remplacer la table des financeurs
interne à LHÉO par un extrait du Formacode:
\url{https://formacode.centre-inffo.fr/spip.php?page=thesaurus\&fcd_code=98054}

Discussion engagée avec CentreInffo à ce sujet.
